女朋友話要結婚，我呆左三秒，佢而家嬲到痴線

我都係一時反應唔切呆左3秒啫

留意下呢排佢係咪肯比你中出

咁撚大鑊

同佢講 恭喜你

結咪結囉，唔洗考慮，不過生唔生仔就要考慮啦

無錢結乜鬼呀

但係我呢排唔想搞野喎～～～～～～～

Daddy...

之前無諗過會係有機會綠帽⋯⋯
平時都唔管佢同咩朋友去玩
我係放縱型男友

咁你大獲鳥

佢頭先問我，一係結婚，一係分手
我問佢：「JM9呀你」
佢：「而家我地拍左三年拖，你到底有無一刻諗過結婚？」
我：「你係咪M到？」
佢：「答我呀！！！」
我：「無」
佢：「咁你係咪想分手丫？」
我：「我唔想結婚啫。我地啱啱先出嚟做野，又未儲到錢，又無父幹。」
佢：「咁即係你想分手啦！」
我：「⋯⋯⋯⋯⋯⋯屌那媽你條豬西丫，做咩一定要二揀一啫，屌你老味分手就分手。」
之後我就走左 失戀了

太衝動 睇死你搵番佢

傻啦 樓主條女唔揾返樓主
個bb揾邊個養呀 燈油火蠟書簿費樣樣都係錢呀

樓主幾歲？家境如何？財政狀況如何？